觀塘3間高汁 cafe

鰂魚涌馳名cafe ge 分店
之前試過鰻魚，今次就試下過雞翼餃子。
Above mean 成個sd, 夠飽
但coffee 就麻麻。但值得推介。

整體最出色，但份量較少。

Ok 唔錯， 但太普通，性價比低

正評for圖

1. 「The Artlab by Favilla」
2. chroma cafe + kitchen
3. Return coffee house

Ba le smell good

觀塘海濱cafe
好撚貴😭

觀塘有冇冇咁早收既cafe

果間都唔係好算cafe
似餐廳多啲

應該冇，知ssp 有間24 hr ge cafe

邊間?PM OK?

return啲咖啡係可以

Cafe de carol (kung tong)